連尼住=薯片 只要做人有公關 就一定係好人

一個正皮=一個祝福
支持連尼住=支持薯片

你講呀？林早泄一堆公關啦

駁唔到 淨係依2樣都已經係死罪
依家反而上左神枱

牙JOE = 林鄭
一大堆公關都係柒

十卜連尼住

連尼住邊有做公關

係你地成班人幫佢打飛機